有無90-93嘅巴絲入黎傾吓計先？

搶到了

LM

45 mins left

早晨

食飯

唔理咁多
照去舉鐵

新人留名

冇唔記得個pw?

已經用緊第10個新acc覆大家

上水

利申：幾星期無番過office

又黎收工送車尾

最慘呢d情況

你究竟有幾多個email

好開心
一食飽訓到依家

早晨呀各位
今日同女朋友去迪士尼玩

訓左幾多個鐘？

10個鐘到

偽毒 恥與為伍

各位早晨

瞓到勁晏

same

我都係

翻瞓好易瞓到晏一晏

譚文豪

早晨啊咁多位！

仲早

okay啦

夜行性動物黎講，呢個鐘數係早晨

我睇左好耐先睇到咩字

蝙蝠

有武肺

食完美登利
勁飽

上一上水

Hi!

早
加歡迎黎吹下水
有d巴絲會長註
尤其是聽日

早

同sushiro有得揮
飯飯飯

祝大家白色情人節快樂

覺得呢間野麻麻

我仲未食sushiro ar

又上水

你唔講我唔記得

人呢?

我都未食

我仲未向佢到堂食

又買炸雞同串燒
開心星期日

肥明的食量

餓了

睇埋波順便返屋企

富明

今日冇約女朋友？

真心食野真係我人生最大嘅動力

冇
尋日約左

真

yes

有得食就開心

啱啊
或者睇垃圾波亂罵睇住班痴線佬有時都幾爽下

好眼瞓

早眼瞓到仆街

各位早晨呀
又到星期一

+1

咁快講定?

好肚餓
放飯未/

仲要捱多半粒鐘

叫左野食等緊食

Book mark左時間

我食完飯瞓左陣

食得快仲有時間瞓下

Same

做多個鐘又收工

盤前師提早準備

你就準時啦

做哂野準時就走啦

有啲肚餓
諗緊食唔食野好

已收

依家先放

上水
忙到死
好撚攰

辛苦晒啦

On9公司 做埋個project chur 老闆轉team算

聽日又要OT

早抖
聽日又返0700

轉到咩？

睇到了

閃完嘅後果

關事架咩

閃完要忙死你

因為我用念力詛咒你

好似好耐冇見

係呀

呢期你點呢?

我咪係腸胃炎果個傻仔囉

轉左名真係唔認得

好啦，我改名先

改完都唔認得

唔好咁啦

我知道啦，你叫無窮，即係有錢既！

我係窮到唔想自己再窮呀

心想事成呀心想事成，有錢記得帶挈下小妹

睇醫生d錢好快冇哂

好輸
好鐘意返工呀

好頹
93 乜都未成功

之前果時佢問我轉唔轉
我話轉

叫鹿鹿好窮

我夠係

鹿鹿冇錢

想屎

90-93救濟鹿鹿小基金
你既一蚊 鹿鹿就多一塊鹿餅

早晨呀

咁轉到都好既

抽到快期，10日後就考 交左錢，但未搵到師傅

交左agent錢
未去運輸署交，驚無師博唔敢交住

如果今個月考唔到就學牌過期又548$

依家D鹿唔食鹿餅

問左3個 其中一個已經覆左接唔到

30歲俱樂部？大家都已經/就3張嘢

大家早晨呀

公司樓下啲茶記好香福麵味

會咬人

我好乖
唔會
快D上貢先

收聲
三十仲要一事無成

俾草你食

唔要
最憎草

咁你食乜，人？

我創業一年，叫做有少少起色。希望踏入30歲嗰一刻，我係豐衣足食

禾要錢

早晒

早明絲

點解而家冇晒D Icon⋯⋯整係睇到D碼

有wor

係咪apps 先得

應該係
但都見到你d icon

我用web版係得啲code

咁可能web版有問題

好耐之前都係咁

第二次?

幾時先發達

3字頭都仲叫有錢點算

開左扮工模式?

正常模式我都唔使扮工

點先叫成功

呢個真

係 第2次考
希望都係石蔭啦 唔想轉場

今次如果丙部又衰，就等疫情過左先算。

有個師傅肯接，朋友一take介紹，
肛交敏都跟佢學棍一take
我就係衰擰頭。見個個都話佢嚴但唔惡，捉擰頭捉得好好，就覺得唔抵之前搵定左舊師傅（另一朋友介紹）見到人介紹呢個師傅 就廢事轉，點知舊知知勁惡

舊個個

仲要捉唔緊擰頭又比唔到期我臨考個幾日，最後6日學得一堂

有事業，有另一半掛，我兩樣都無

未遇到姐
我都未事業有成 想儲多啲錢

得一堂跟住考真係搞唔掂

準備放飯

不忙初心咁達成自己夢想

等緊

記得1127考
6-7月學左9堂
之後係1110，16，18，20，25 學

最後肥泊車+ 僅擰頭
搵個好d既教好大機會唔駛肥擰頭
垃圾師傅又惡又廢

厄鐘 例遲上堂但早落堂

我夠食就得

加油

食飽又想瞓...

但現實唔容許

我都想訓覺

今日冇瞓

最好評價個個（肛交敏跟佢學棍pass) 接，但我抽到忠義街，得夜晚，佢得4日平日+ 呢個星期六ok，我星期六又唔ok 可能3晚學4堂咁

最慘抽唔番石蔭 如果唔係訓係度都pass

養唔養寵物 識自己去廁所同洗碗

有一半事業 頂住先

今日做野硬係好似會瀨野咁

93 lm

93揮手

好多做專業都話自己無錢 但已經高過好多非專

睇下個人大唔大使咁解

十年後就可以毒到極致

巴打創咩類型嘅？
小弟29，都係自己搞緊生意

食飽上一上水

用同人本組張床

人呀~~~~~

d人又唔見哂啊

我返工長註呢到多

咁我的確無你咁多

咁就無曬人

又唔瞓？

邊有又

咁係又唔洗返？

要返呀，玩多陣game瞓

沉迷遊戲

忠義短過石蔭好多 （考自私）
希望朝早無乜死車啦 如果死車多好難搞 佢路窄 過死車好多時要霸左格黎線（隨時係相反方向）

多謝

我都冇錢養到寵物

同朋友夾錢開咗間做消毒同清潔嘅公司，你呢？

明呀

瀉到仆街

High five

依家唔飲星巴克啦？

等你派鹿餅

叫我情何以堪

10點係咪應該少d死車

今次衰左就暫時唔考了

屌之前有人考完介紹呢個師傅 我諗住都搵左另一個咪算（但其實跟個個師傅既朋友4年前考己經 個師傅變左老屎忽）
舊個個執下我擰頭咪pass左 石蔭咁好考
依家就算有進步 去左忠義又難左 可能都係肥

等你三十歲好快

大家咁話

係囉
抽番石蔭咪操兩堂都好大機考到

依家約左3堂操路，一堂操泊位調頭，都未必夠

食錯野？

斬掉重綀啦要

起身喇

有冇叫你飲保礦力

有呀

早波

唔練啦

各位早晨呀

今個星期開始早左一個鐘返工
好眼訓

直接quit game?

點解

仲係咁?
你駛唔駛睇多次?

食埋D藥先

一開始睇到瀉以為係倒瀉左starbuck

有新同事

咁關你咩事

點先可以時光倒流

jo sin

要教佢做野呀

好麻煩

你唔使練啦

以為你要跟米國夏令時間

佢之前個名真係有星巴克

有啲野真係跟左

又係諗晏晝食乜好既時間

就係因為咁先以為

最緊要唔好教完就走

教完佢 你走

啲meeting改左時間

咁快諗 仲好飽

點都要諗下一陣食乜好

打完齋唔要和尚

咩新同事

仔黎
有女朋友架喇

以為係女

叫左炸肶飯

有冇請假抖下呀?

我公司好少請女

想像到

一大班毒撚喺工廠入面比人圈養

我仲未諗到食咩

幾啱禾做

邊間?

祖樂比

啲藥重未見效？

有無相

你啱啱離開張床 係唔同啲

依個市道有工返都係專業

沒 食完

唉.....

照食左兜菜

潟藥見效

勿炸雞

唱首林家謙 時光倒流一句話

咁架咩

勿當奴

仲有兩粒鐘先收工

留名

個post 由舊登到而家有無7年

Hi join

大前輩你好

外地撚
返緊工

生活愉快嗎

我只係一個小毒毒

思鄉之情
剩係想知宜家啲燒賣係咩味

要問返月巴先知

邊度?

叫人寄有沒得諗

收工未

逃生成功

Fedex😂😂😂😂

弓起晒

歐美嘅話應該運費好貴吓

面對既嘢唔同

雖然都係好過留香港

有排，不過岩岩轉工好過上一份
至少有時間上連登

同2

之前嗰份忙到咁?

唉屌試過自己整都整唔到隻味

返工咁hea ge

自己整真係難啲邊有咁多時間研究

要凍櫃

唔係咁易家葉師父

唔hea, 一入黎未pick up 曬D 野就要係咁執上手D 屎
不過吊頸都要抖下氣

我耐不耐上黎扮工

家家有本難諗的經
如果唔係俾港共搞到咁, 香港真係好地方黎
有機會我都想走, 但講搵錢香港真係好D

應該要等通曬關叫人帶
以前旅行都順手幫過fd 帶檸檬茶

近唐人街睇下有冇
但聽聞仲貴過香港

機會際遇啫
有得走更係走

檸檬茶有呀
陽光都有 笑死

之前個fd 響日本working holiday 佢話搵唔到
btw 其實呢個fd 都係響呢個post 識

陽光比較甜

back to real normal就真係要閃人

巴打屈機
不過請記得不推文

差唔多五個有一個無工番

真friend

[老屎忽mode] 舊登年代呢個post 好多私約
我第一次就係約左兩個巴打一齊去女僕cafe

最後點?

最後咪識左三個巴打, 間唔中出黎玩

本post都好似有啲舊登年代嘅元老喺度
不過少咗好多上水

好耐冇見你個名

我指去到女僕cafe個時點

二次元永遠好過三次元

上水等收工

咪正常食野做on9 野
定係你想我介紹下女僕cafe 有咩做

我好少接觸,sor

唔係重練嘅好時機

+2

Hi 湯教授

Hi CLS

介紹下啲女僕

約左邊個 睇下我識唔識

5 mins left

8 mins left

你差唔多啦

你仲有幾耐呀？

我仲有一個鐘

7分鐘走得 終於捱完星期三

船長、喵巴，之後拉埋曹丕

快啦 捱多2日就開心仔

辛苦晒

嘩...船長 好耐冇聽過呢個名

真係好耐之前既事

moe moe cute

返到傻咗

好想放假

仲有兩日
而家放假啲時間都好快過

十分agree, 乜都無做過就1日

諗返起都

打兩鋪機就四個鐘

收工

頂住啊

hea下又過一年

又見到post la!

沖完涼
準備訓教

善心打破

我推左下啊嗎

再推

食草啦乖
你腸胃唔好

食草傷胃

喂晨早流流咁咸濕

係呢度變老人了

係未靚女

係仔黎

之前睇新聞話日本d鹿食草之後腸胃好左
冇再痾爛屎啦

仲要有女朋友

哭𠹌咗

快手開市
啱啱有野衝擊左我

唔好呀，搵唔返架

真嘢唔巧講

比愛情衝昏左頭腦？

冇事業冇愛情
像極了我

佢有d野搞到個關係有問題

我係香港鹿

你又知

比自己冷靜下先

強上面有講

一陣開心事台

期待

啱啱開左
自己聽緊堆歌麻醉緊自己

真係用太陽眼鏡先得

你知有d情侶家啦

我事業由頭黎過 都想搵人傾下
無錢唔敢搵女仔

都係個句
有女仔肯同你食M記就得

有好啲？個腸胃

棍波仲難

上次中killer+ 舊師傅無執擰頭又收得貴

可惜10點都係無得先操一課先考

咕咕咕

去東南亞可能有
香港要人捱你都唔好意思

好呀

扮咩

見樓上有新人 諗住扮下

即刻踢爆

hi 我係今日既新人

轉行？

食過樂富個間

因為方便gf放工 攞定菲等佢

屯門荔枝角排死人，屯門買7半外賣都要4半買

仲未食過壽司郎

same
想試

要搵人攞定菲
一放工即刻9沖去
如果唔係遲小小/放假都排死

屯門荔枝角就唔駛講 長期勁多人

要食樂富黃大仙藍田佐頓

牛角都排過五個鐘，無所懼惧

要組團嗎

首先要有地方消磨

呢排訓得好差 2點訓8 點醒咁可能太熱
頭痛
陣間仲要學一堂泊位調頭

我同你個訓教時間一樣
都係無乜精神咁

ok幾時

係
呢幾日勁眼訓
不過應該因為我長期在家工作又無運動無睡意
要跑下步

係咪要一早去排先食到

每次打完波第二日都腳軟

打完第2日番工好攰

早sun

下星期攞假拜山果時排

仲記得無年糕

忍 聽日就星期五喇

今日好啲未

你見點呀

不如組隊

唔好提喇

1130前可以直接walk in

各位早

咕咕咕
但冇嘢屙

已經屙清曬

運動完第二朝真係唔想起身咁濟

暫時冇咩野係個心沉重d咁解

係，因為之前d 商科野唔專，之後把心一橫做audit 狗

但唔運動會好快老

呢個真啊
體能會直線下降

玩命

捱返3-5年又係一條好漢

已經下降左
封場咁耐 而家郁一陣就喘晒氣
到習慣返少少 佢又封過

封個下跑街

之前份工仲要高6-7k 但做銀行Ops 做到識飛都無撚用

只係想考下垃圾牌 到老年有d 揸Na

Audit 人工升得快D, 一兩年就追過舊果份啦

唔入tko

okkk

TKO好遠....

有咩留返拜山先講

bank咁唔錯都要轉

呢下要睇佢做bank邊個位啦

唔計sale屎同teller大部分都OJ

好似買樓借錢有平息

tko無

ok拜山同你講

我以為有

唔係有咩

藍田

dl緊app

借糧

但個痛楚係好耐，你要知班上司以前俾人恰慣， 宜家就會蝦返你 時間長無OT claim , 係咬住牙關捱 見d 朋友同一科，去咗做老師，辛苦呀，但人工我一倍

Graduate Trainnee 仲中資做project management , 做d 垃圾外判炒香港人。 你做我嗰份喇

家下中資不了

全部cut 緊香港人手, 外判d 工序上去, 因為香港人工太貴

明顯嗰啲中資真係算啦
如果唔係嘅做PM嘢當儲吓經驗都好

PM 好辛苦 因為IT 配合唔到，上司話係話你，唔會屌IT. 個名叫PM但其實就係搵人孭飛。
之後cut 到香港人手，佢份人工又唔係我袋公司又贏

但聽落其實屙跌chur過PM
PM捱完考吓PMP跳返出嚟做都幾好pay

IT好憎唔識IT work flow嘅PM
PM兩面不是人

其實跳去他公司/行業既PM 會唔會好D, 係咪都缺人?
LinkedIn 成日有headhunt 話手上有個PM role 問我有無興趣, 但其實我profile 好明顯都唔係呢一範

PMP 考好耐架唔係一張cert 就ko
我諗做back office 唔做project ，見住有d同事只做其他無乜value add 嘅工序，遲早班人會俾人炒每年cut 40 個hc 其實project 角度唔難
audit 就文化西，係上面唔知想點/亂Q 你，但做細你要了解間公司好似自己咁到唔好俾人Q 到

因為好多business flow 拆咗做獨立一個segment IT flow 去睇
但成個business flow involve 幾個細business flow / IT flow , 有d 無得拆, 老細問why ? 屌我可以點答, IT 做唔到呀, 上面只跑target 數，做唔到唔會理

終於捱到食飯 食完飯再努力

OT 無得Calim 應該都係近排既事
經濟好返D 既話應該都會有返 (雖然都唔會claim 得足 )

睇錯拜假山

想食但好遠

係 番工日日比人裸絞

其實根本全世界都想玩PM
幾年前有啲friend已經話趁唔忙會考慮去考PMP

要大大佬批先claim 得
已經之前無annual dinner , d job 又無減價 , office 又close , QP d 人上年無得考又遲claim 咗錢, base 人工又無加 已經慳好大一筆。 賺到咁,之後同你講唔好篤OT , 俾飯錢的士錢你就算,

因為孭飛孭鑊位，但係你身邊d department 唔會配合你夠鐘就俾人屌

又要開始閉關
減下膽固醇

PMP實際上點考me未了解到咁深入
依個年代做back office但唔做project沒咩路好行
而啲唔使掂project嘅位其實點都要掂啲project嘢 大有大做 小有小做
學你話齋 淨做operation對好多公司嚟講沒乜value added
就好似我喺某個場合都講 現今嘅世代唔同以前可以咩新嘢都唔使學做死一範就坐到退休 sosad

屙跌我見人星期六日都要做嘢 最後尾又跳返出嚟入咗外資bank做compliance 又另一個地獄不過唔使放假開工叫賺咗

加油牙明

星期六日做野係好正常,audit 狗呀嘛
最慘嘅係上一隻job 怨鬼咁, 不斷俾人追殺問返你野明明已經做緊其他job /engagement

請多個BA做

Big 4 advisory 蝕到入肉要填返筆數丫嘛
正常時間budget 有鐘剩無理由唔俾你地篤返少少既

audit唔係人做,完

食飽飽未呀明B

真咩

真 變瀧宅瘦明

冇瞓晏覺

條友諗緊乜???

係好撚閪架啦, 所以咪大把人做3-5年走佬

收工未呀

2個鐘

努力工作中

1.5 hrs

腰酸背痛好想返屋企訓

琴日瞓得唔好? 定對電腦太耐

新師傅又唔惡又指點左好多迷津

去到忠義街咁難搞先搵到佢教
真係相馮恨晚

真係要個朝打去叫popo清違泊

我諗訓得唔好

慘慘

收工 /.\

個山假架

我瞓著咗

我都差d做做下瞓

終於收工可以返去抖啦

過份

聽落有伏味
洗唔洗日日ot

Audit 狗係OT 無paid , 同我死掂佢

掛住睇JL Snyder Cut

d人唔見哂啊

係到

我覺得好攰人生好似一個輪迴每日都經歷住返工放工同訓教

賺得個雞碎咁多好想一走了之

同婆婆相聚

無了

橫掂無野想做不如喺度傾陣計

唯一好就係早考避左中午放學時間

家下呢d真係loop黎

十幾年既老友無啦啦話賭波賭大左，問借50k，大家覺得點處理好

佢點證明自己還到？

考車po有人話考12點

等安全島學生過馬路都有排等

佢話5月尾還到（佢有番工）
咁咁多年老友 又唔信佢會走數
我原本諗住借10，但個問題係，走數事小，陣間債疊債哂冷落去就仆街（同埋問一個都借50，咁即係應該唔只輸咁少）

賭仔千祈唔好借

唔行又塞住 肥
行又肥

有一次就第2次
係咪block9佢算

借5皮去翻身

無左d錢，到時泥足深陷又番黎問，一樣會無左個朋友

搬走啦會發現一個人住真係好自由

你阿哥搞咩黎

有啱就會
但我本身
唉

英國?

早晨呀各位

jo sun

星期五 係星期五啊

成個星期都好地獄

大家咁話 唔知點解剩係比嘢我做

尋日又同老無嘈
屌 女友買香水比我 我噴 佢都話大陣味成陣古諗水咁（完全唔刺鼻）
真係要搬

你就快結束長跑啦 終點在望

最後都係決定10k都唔借
我都要儲錢求婚個d
仲要疫情

借落去又好似比錢佢賭咁

呃吓自己能者多勞

女朋友唔知幾時先肯搬
好食好住圍頭人

重有8個幾鐘

咁你搬埋入去

你個新同事呢

想有自由就要搬出去

啱呀
一陣有錢佢又有念頭瞓身

咁一齊移民先解決到喺香港交租真係不了

做野先 lunch見

我想收工呀

TGIF

佢會心諗
差成六位數
唔訓身都還唔到
訓身贏大錢就可以一次還哂
之後就會博

問朋友借得
隨時已經成身卡數+銀行貸款
借得出去要真係預左收唔返

仲要借咁多

借完一係還唔到
還到都實有下次借

好眼瞓，眼瞓到頭痛

賭同毒品都係唔借得
借左唔單只收唔返, 仲要變相鼓勵佢再踩深D

所以班徒問你借錢千奇唔好借

當無左個朋友算

本身中學仲有keep in touch己經得番一兩個朋友
依家仲咁

又走去補眠

諗起牙達同牙發

分別：牙發有錢
我無錢

學嘢階段

都開心仔啦

真 而且借出去都要抱住未必收得返嘅心態

借左都一定會有下次
到時唔肯借 都係反面 結果都一樣

已經有錢過你個老友

大洗姐
贏錢就大洗
輸錢就借人

可以抖下
係煩緊女友點處理

借完都一樣 成個人消失咗

女朋友做咩事

唔借：無fd do
借： 還》一定有下次>唔借, 無fd do
唔還》 無fd do

結果，點都無fd do
借完仲要驚佢唔還/ 錢又無fd又無

你早兩日冇睇心事台?

冇fd做都好過

睇下有幾多人先

點都無fd做
求婚結婚都要錢

你好

疾機自動覆咗兩次

送你一程

柒

點解咁講

柒X2

lunch食咩好

今次好唔好玩

個個都結婚，唔通個個都想結婚咩

挖完礦

無帶飯?

你個名

想訪問吓你嘅心情對於已經準備緊嘅你嚟講有咩感受

有排搞

有收工好過做到爆肝

無架好彩第一個就一直拍到依家就順理成章

慢慢嚟啦 你真係好好嘅男朋友

好羨慕

廿四孝男友

都大部份未結

冇錢就冇野講家陣.....

LUNCH去買六合彩先

你好呀

沒啱嘅人有沒錢都沒關係

藍字絲打入黎留個名先

扮野啦你

原來你藍絲嚟

仲有九個字放飯

你絲？

無丫

係喎 好彩你提一提

無，為結而結仲戇鳩啦

做咩少咗咁多帶飯

佢鄉黑添呀

屋企有壓力咩

快啲買啦

因為佢rich

無人想知 拉

約左人食

rich!

食屎啦你

躝啦

牙仙變了

變rich 了

威水啦

I m nothing

仲早?

減肥進行中
請勿約放題

咁食韓燒？

食唔食安平

辛苦你
依家地獄月

hi

sorry 我miss左

Hug下你先

借力?

Lunch

職職我地識左咁耐都屈我

今日眼瞓到癲咗
懷疑自己漏咗個腦係屋企

不了

唔食呀

多過你

任你點

邊爐

Rich 鹿

大洗鹿

拒絕❌

人地叫鹿鹿"無"窮

好醜樣！！！

咁你畫張出黎

垃圾明

係係 有咩事？

係廁所瞓著左
cls

頂多半日

快D完啦

見到4點幾就會見到終點

啲嘢多到分分鐘4點都未做完

咁你又做冗員

我要1730之後

我想打機

死人heat project 成日彈GAME 好燥底

透吓氣咋

係時候買新機

點解關機事 唔係SERVER問題

heat project幾耐之前

stream 出左

仲有個半鐘

終於可以停一陣手

鄧炳權睇緊先生貴姓

瞓醒上水

因為 買買買！
你唔係唔買呀！

頭痛Max之放工未

仲有半粒鐘

想收工+1

2分鐘

一開閘 呢隻明絲已經...

呢隻

一開閘呀應聲彈出

金鐘比人夾扁未

可以放假了

明絲差個馬鼻

車廂仲有空間實時報道

話說老細問個robot係新系統行有沒問題
我答沒
因為個問題唔係個robot到
係佢個程式沒反應
正常係要上網行個程式
佢係行唔到
但係用local file就沒問題

未

頭痛會慢閘

明絲走得快
一定有古怪

飛得

佢firewall有無放port

又塞車

唔知呀
聽聞公司一早反應左俾程式果邊聽
程式果間野只係叫del temp folder
I m like great not working

地鐵急停

訓練擰頭

司機無用愛膚堅

10/10

清 有冇咩地方可以介紹下？
我而家係591個app搵緊

我個一億比人攞左

尷尬癌

第3句
好起碼當然是對大巴黎

寧缺勿濫呀

93

me too

d人放假未起身

似係出曬街

所以immigration 之外唔係真係好有用
太多人識

為左睇vtuber直播

去旅行好方便本身又算易學

今日又曬又熱呀...

法國上次考車好唔抵咁肥左係會導致今次有好大壓力，上次佢鳩剔多我一兩個剔起碼都會覺得今次都係盡力而為算預左要考第3次，但上次咁搞到今次會覺得如果都係肥會好灰

vr個頭好重

但聽晚至星期一又涼呢

真係睇個日狀態點

係咩我用緊RiftS覺得還可以

睇運就真 好彩咪一路順暢 唔好彩就成街死車死得
調番轉考左個難既場先，起碼之後都得心應手
上次考石蔭咁易都pass唔到，但d技巧係忠義街又唔夠用，要3 4堂速成操熟，都幾challenging

動漫展/屯市打槍game 重到 條頸好辛苦

想學d冷門d又幫到工作上既文

Superhot

西班牙語

家下好多人學

有時睇西甲

以前以為法文德文多人講
點知西文都好多人學

家下係日>韓>西>法>德咁濟

但學西班牙文主要係同南美洲人溝通？
其實常用咩

西班牙舊底殖民地

西文先多 想學

加埋中北美洲個堆

酒店長期住宿服務
Btw:我絲打黎

睇完concert film上水

睇錯咗做content farm

呢個時候俾你買唔買野飲
好口渴

1001

有排

早
放假咁早起身

返緊早更

今日應該得

聽日扮工真係會多人

Jaga

做咩大壓力

11點喇